香港人 一齊玩揭尾故 - 有無人想玩？有就過幾日開

見近排好興玩揭尾故，我又諗到一個唔錯嘅故事，可以試玩下

題目：

係經典小說改編電影嚟，如果睇過就唔好爆響口
有無人有興趣玩？
不過呢幾日無乜時間不停手覆，如果多人有興趣就過幾日正式開帖

Breaking Bad

都話唔好爆響口，好彩唔係

閃靈

喂
好彩唔係

Sherlock Holme

變咗估戲名?

Sherlock Holme has no ass

蜘蛛俠

關事咩